以前一吹雞就兩個鐘內有人一齊和你sing既美好時光係咪已經過左？

話比我知唔係

被補義士等緊我地出黎接力大聲唱

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係紅色資本
早幾日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

2000$ 都怕 咁仲抗咩爭呀大家

食完黃店出黎唱下歌都好呀

變哂condom. 好嬲好嬲

沙田柚 8點好冇

勇武派話唱歌有撚用咩

乜撚野都唔做就可以光復香港？

和理sing已經好低成本

含撚啦屌你老母臭閪廢話撚

其實我真係諗緊俾人捉咗嗰啲會想更加多人出嚟俾人捉咩?我唔明白
我支持國際戰線嘅
你話出嚟遊行呀嗰啲嘢都係團結下大家嘅啫
我覺得大家已經好團結

唱緊啦

捉乜撚 而家頂多罰2000咋

屯門友happy 叫我地啲沙田柚今日情可以堪

2000 is basic
顛顛地嗰日咪屈埋人非法集結囉
以前都唔係未試過㗎啦

最大問題就係我2000都冇
或者我有嘅話我會寧願攞嚟support黃色經濟圈多個出去唱歌
你覺得冇人出去唱歌運動就瓦解咗啦咩?
果係咁嘅話香港人根本唔值得救